二噁英文宣

手足麻煩少啲字，大大幅圖
好似煙盒包裝咁！

夠震撼先會令藍屍重新審視現況

加埋 警察濫發催淚彈！
禍害全香港！無一倖免！

多字解釋果啲比有識之士睇架
比廢老藍屍要多圖！

推！！

文宣手足！

Push

整埋長輩圖

夠唔夠做

頭先7左

正！！

最好講明警察中國製催淚彈釋出二噁英！

你願意為被捕人士同失去眼睛和生命的手足爭取公義嗎！
你又願意為公義冒險ma !

@ vvovv2019

覺得ok幫手推/出post貼街airdrop皆宜，我P牌仔無人理

你甩咗P喎 清

推

二噁英對金器名牌有冇影響？